
%Studentische Mitschrift.
%Mit Lua kompilieren.
\documentclass{uzlSkript}				% UzL Männchen Skript Klasse

% Dokumentanfang 
\begin{document}
	
	
	% Abschnitt vor dem eigentlichen Text
	\frontmatter
	
	% Titelseite
	\begin{titlepage}
		\parskip=0pt
		\parindent=0pt
		
		% Logo, ausgerückt.
		\hspace*{-1.5cm} \includegraphics[width=91mm]{img/logo.png}
		\par
		\vspace{6\baselineskip}
		\par\vspace{\baselineskip}
		
		%Hier den Namen der Veranstaltung für die Titelseite ändern.
		{\LARGE\color{UzLcolor}\bfseries Veranstaltungsname}
		\par
		\vspace{\baselineskip}
		Studentische Mitschrift als Skript.
		\par
	\end{titlepage}
	
	% Inhaltsverzeichnis
	\tableofcontents
	
	% Hauptteil (fold)
	\mainmatter
	
	%Einzelne Kapitel hier einbinden.	
	%Jeweils mit \include{dateiname}
	%In den einzelnen Dateien ist jeweils ein chapter zu speichern.
	
	
	%Alle beteiligten an diesem Skript werden hier gewürdigt. Gerne mit vermerk, wann sie daran gearbeitet haben.
	\chapter{Credits}
	
	Eine kollaborative Arbeit von Studierenden der Universität zu Lübeck, Teil der \glqq UzL Männchen\grqq Initiative. Mehr auf WEBSITE FOLGT.
	
	An diesem Skript haben mitgearbeitet:
	\begin{itemize}[itemsep=0mm]
		\item Hendrik Wallbaum
		\item Student B
	\end{itemize}
	
	% Bibliothek
	\bibliographystyle{abbrv}
	\bibliography{bibliography}
	
	\begingroup
	\let\chapter=\section
	
	\listoffigures %Abbildungsverzeichnis
	\listoftables %Tabellenverzechnis
	
	
	\endgroup
	\appendix
\end{document}